睇嚟大陸想大嶼山成為下一個中環

點睇港島淪為次等地區？？

政府N年前話九東做第二個商業區，而家取代到中環未

咁大個政府總部都未搬驚乜

搬政府總部先講啦

共狗顯鳩奶鳩吹真第一！！！！